佢真係好靚仔好靚仔

睇完黑鳳凰好想同佢做愛

咁都負評

驗眼啦

真心咩
係我口味獨特?

8/10

佢係咪有演mad max

係呀

一睇x-men就覺得佢好靚仔

你係一個識貨之人

剃左鬚好cute
有返鬚又似返個男人
好正

仲要好撚高大

可愛得黎又型嘅男仔真係冇幾個

佢老婆都好撚正 仔都生埋

睇熱血喪男果陣覺得係幾靚仔

唔得

skins果陣係最正

對眼

屌你老母咩

好靚好有神